聽日請大家謹記一隻字！呢一隻可以救到大家！

火

火係唯一保護到大家既野

岳

唔係火

係大嗌「自己人」呀

班狗窒一秒手足可能就走得甩

如果set返第一幅圖咁大既火係黨鐵出入口同狗屋or狗宿舍唔知會點

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人